想同 TB 拍拖，究竟有冇可能 ？？？

TB 正常係鍾意女人
我就鍾意 TB
係咪注定冇機會一齊 ？

你

不了

有

你變做女人

唉
發覺 TB 仲難溝過靚女 ...

點解會睇中tb

唉，同是天涯淪落人

男仔款打扮既女仔未必一定係tb既

參考印仔

算唔算gay

大家都鍾意女人 有共同嗜好啦

平時唔做作
性格夠爽朗
可以好似同男人咁相處
但又係女兒身
呢種配搭真係 perfect

識食 媾埋tb條女雙飛人

睇完想屌樓豬，咁同tb有咩關係
女都可以有呢d性格

冇
多數做sp

利申 青頭

THIS

長頭髮定短頭髮

你想像下，你當個男仔朋友係兄弟
但其實佢想屌你屎眼